放2014mid macbook pro ，128gb 8Gram

個mon因為甩coating係又一城apple換左3個月（保養已過，一切正常，收機佬都係報收$3500-4500，反正佢地收完都係再放出去，呢排買左部imac，睇下有無巴絲想要部macbookpro。$4000。
天水圍西鐵站檢查交收，謝謝

pm/tg：focus1368

14年算平，幫你推下

thanks